［大家估］48歲巴打要坐幾多碌

十年應該走唔甩

名校畢業 : 減一年
信主耶穌 : 減一年
家人 朋友, 親戚 求情 : 減一年
以前讀書果陣, 操行良好 : 減一年
初次犯案, 並且有後悔表現 : 減一年
精神有問題 : 減一年
如果是老豆, 並且番緊工養仔女 : 減一年

最可怕佢得一個人 無人無物 出到黎又無左間公屋 怕坐完再犯

48歲(淫魔)

剩係知佢菊花會被爆好多獲姐

5年

愛滋菊花

社會服務令

至少10年

有白卡好似直頭無罪

life sentence

撚同佢巴打咩